[8.18警世] 今次真是要帶路黨說不！警犬唸住更有效地故技重施！

8.18你地明明是呢場運動嘅轉捩點，是不容半點差錯！

只要有班傻鳩或者大陸者引人遊行就是邁向死亡嘅列車！

何解？因為佢地是想故技重施。

7.28 黑色私家車同埋警犬帶路之下大部分和理非前住銅鑼灣一帶行街，但是大量前線因為7.27元朗一役慘敗堅持吹行雞叫人去重兵埋伏嘅中聯辦中上環一帶對恃。如8.11一役已經揭示左會安插勇武落場，我唔可以話我當日行街見到嘅勇武巴打全部是鬼是狗扮。但是事實證明左大量勇武手足會選擇前往戰線支援，同時間個日大約6點就放左波，更加拉左44位手足告暴動

你地明唔明今次佢比左維園我地可以留得住18萬個和理非(參考小弟上個post), 和理非表示點解唔留是度要走去遊行加埋維園易入難出，69封左維園大多數塞左2個鐘先出返嚟。

手足請不分勇武不分和理，我在此懇請大家不做帶路黨即場屌鳩帶路黨，唔好話咩你由得繼續想行嘅手足去送死去令到其他人跟你去行。

呢個唔是咩中計，你睇下近日鋪天蓋地嘅壞消息去激嬲每一個有良知嘅香港人！呢場是一場陽謀！

你跟其他人離開維園一帶就好大機會按照劇本發生大規模流流血衝突

你地星期日要做嘅就是818一齊坐爆維園一帶馬路! 最好坐開啲，有咩事發生即時幫拖。而且坐是到可以令到個班卧底想搞事都沒從遮掩

818

將好大機會呈現勇武去遊行同和理去集會嘅兩極化情況

只要我地團結有咩事冷靜先，一切判斷行動標準是唔好離開維園一帶嘅和理人群

到時候會出現帶路狗，帶路私家車，帶路黑社會打人敗走，等等引部分人離開嘅情況發生。

有狗即刻負評即是講得沒錯，

大家記住要唔可以再犧牲!
我不要帶路黨，我只是嚟呢度等緊入維園集會。
不過太多人逼到出馬路，有啲攰坐低左。

唔洗行
坐就得
等入維園等到攰就企

五大訴求 缺一不可

推

多謝幫推

靜靜地坐係道,望實班奸細

我今日勇武聽日可以和理非
我今日和理非聽日可以勇武
勇武家和理非只係策略唔係用黎區分自己人
聽日策略就係和理非 不被捕不流血